似乎大家都仲未搞清楚和理非同勇武作用

和理非

透過人數取勝，代表大多數民眾嘅意願
普世價值：和平，民主，民權
道德感染力
完全冇俾人沒黑嘅藉口
基本上全世界都支持呢一種示威嘅表達方式

勇武

威脅政府不得不作出回應
令到警察執法上嘅醜陋係人面前表露無遺
顯示出民眾願意付出代價嘅決心
令一些政治冷感的人也要面對運動的影響
以實質的經濟或財物上的損失的令政府作出讓步

當然，以上嘅並唔係完全

但係我哋必須留意到和理非，政府完全可以用冷處理甚至安排俾你順利集會，同你對話，但態度依舊。
正正因為咁，所以有勇武嘅出現

尋日一眾內地官媒5毛推崇和平集會，呢個正正表達左作地根本唔懼怕和理非，甚至已經懂得點樣去吹風，「例如勇武屈服，被武警演練震懾」
係呢個時間即使你係和理非
我都請你地繼續支持勇武

唔係不割蓆，而係「認同佢哋為運動嘅付出，各人只係採取自己認為適合嘅方法」。

而家完全唔係贏咗，我哋需要呢個運動繼續升溫，升溫到政府不得不回應我地嘅訴求，真正各有各做，各自爬山。

和您勇